天父爸B呀，如果保方BB拎到R聯，我願意今年單身

唔係既話就俾個女朋友我

屌你，又燈

我邊忽燈

拎唔拎到你都一世單身

收啦

最少今年同下年

收爺啦

十卜瓏妹

里妹

g

又互含

佢係好JM

we are good jm

高地之舞都要死
勁馬

瓏妹sick ball 牙
唔似D畜牲係度亂吠

而家咪過左氣囉

莫雅條傻閪廢咋

米臭系 姓莫既只得雷神勁

樓主到死個日都仲系青頭囝

永遠啦

明乙千你>>過氣皇冠

我撐皇冠

瓏妹